［和理非非］冇錯，612就係要出嚟示弱 做終極和理非

推到有人回 最少有討論

和理非們出嚟啦

push

點解要為左民意而結束
民意只係協助判斷行動既指標同工具
呢場仗最後輸都要拉佢地保皇黨落泥漿

btw同意要諗和理非角色
可以考慮target政府嘅超/不合作運動

push 到有討論

因為民意先係決定行動成唔成功嘅原因
如果無民意嘅話根本俾唔到壓力政府 咁做咩都無用

假如現另設deadline 於7.1前港共不必立即倒台但需與人民合組過渡政府向市民負責，為香港人落實雙普選，並於下屆立會選舉實現！方案以公投確立民意基礎。係咪好似更加實際？呢d權利係基本法賦予我地既權利黎架屌你老母！50年不變已經過左就快一半！唔通你覺得剩反10年中共又會突然俾你普選？今次機會係非常難得！

如果不定期夢遊本土主力平反保義士，隔週民陣和理非遊行，不合作則主力爭取更宏觀既普世價值及社會制度，keep住令港共內部緊張又得唔得？

確實而家政府原則上停咗二讀，係差在徹回字眼，中間選民好多都收咗貨。再衝，就會比人覺得無理取鬧。 邊個取得道德高地，邊一邊就贏到民意。輸民意，就無可能打破200萬上街。

强烈建議民陣發新聞稿同記者會向市民道歉，為封路，佔地鐵，衝擊而道歉。仲要比林鄭更有誠意。提出大規模主動清理政總垃圾，掃街，總之睇落去要比政府更弱，但行動力更强。主動call埋宗教教去大規模祈禱，念經。

屌...而家先發現打錯日子

612眼見好多人係後面唔敢出 有啲都係志在嚟撐場
真心希望一班肯出嚟嘅和理非可以發揮佢地嘅用途 除咗係後面幫手做後援 幫手救人 一定有更大嘅用途
有睇到超/不合作運動 覺得都可行 但始終要搏noise就要出嚟公眾地方俾人俾媒體見到